【中美角力】被指在華為事件上勾結美國 滙豐急澄清：繼續為中國經濟做出自己貢獻

【中美角力】被指在華為事件上勾結美國 滙豐急澄清：繼續為中國經濟做出自己貢獻

內地官方媒體《環球時報》英文版，在周三（17日）報道中，提及該行在華為孟晚舟案中「與美國政府勾結」。今日滙豐中國透過微信號急澄清，指注意到網絡上出現有關滙豐的一些具有誤導性的傳言，缺乏事實依據。

滙豐指中國是滙豐集團重要的戰略性市場。150多年來，植根中國，從未間斷為內地服務。改革開放40多年來，滙豐更是中國經濟和社會發展的堅定支持者和積極參與者。

滙豐亦指在未來將繼續在業務、服務、人才和技術等各方面增加對內地市場的投入，一如既往地為中國經濟的可持續發展做出自己的貢獻。

Shanghai Bank

HSBC唔記得1950年，上海發生左d咩？

好肉酸

借個位 立會事實處

係咪即係話我地偉大黨媒出fake news

被中共食咗

匯豐既回覆都跟得上中共style

HSBC 識玩
牆頭草兩邊倒，想兩邊茶飯都食
呢邊就支持國安法，果邊又想繼續做其他民主國家生意

當年ceo 都未出世。點解會記得

上海匯豐總行都俾支那政府強制沒收做政府大樓，2000年左右又轉左俾上海間支國銀行, 匯豐連自己總行都俾人沒收左，仲要日日奶

嘩150年？咪老過老共？咁唔得喇點知你係咪間諜
攞晒d 錢黎check 下先

beijing shanghai banking corporation

遷册啦，奶到都雪雪聲咁仲等乜？

得閒要上去匯豐嘅Twitter鬧醒下佢......

唔知HSBC幾時會宣布，堅決反對香港人將錢存入佢哋銀行呢?

留名睇匯豐中國同匯豐香港割蓆

兩邊不是人